今日係清明定重陽？超多人拎住紮花

啱啱先新年，咁快去拜山既

Why not both？

好酸牙

自己睇日曆啦
係

情人節呀